(屌你PC 有份）PS4 DS普通版已出

你瞓左幾耐?

仲以為你講death stranding

推

你確定嘅